係日本開間粥店都好過留係香港

根本係日本開咩都大把人幫襯
開茶記又得, 開貢茶又得, 開粥店又得
仲可以開夠10間8間賺大錢
都唔知仲留係香港做咩
--------------------------------------------------------
移民日本開粥店 港夫婦：留港看不到前路
一對原本是教師的港人夫婦，數年前以經營簽證，到日本東京開設港式粥店，吸引不少日本人光顧，至今擁有數間分店。

他們指選擇移民日本，除了因為日本的居住空間較大，生活較舒適外，亦因為留在香港看不到未來會變好，甚至認為香港政府做事的出發點，並非在香港市民身上；又指作為土生土長香港人，感到香港已經變了很多，擔心「五十年不變」的承諾過後，香港會變成怎樣。

首先要考到N1

貢茶

圖都冇張？

仲有叫你加盟㖭

茶記

做生意邊洗

見過依家野D招聘廣告，同中國人台灣人一樣咁閪

一日五百羊交通費
時薪最低工資

去外國剋薄返香港人台灣人，實爽啦

佢哋咪同係香港揾錢一樣，攪起少少噱頭，然後不停揾人加盟